連登仔小勝一仗 共雪比賽避抗議決定取消

琴日我地組織行動，即晚就有巴打收到通知取消，今日蘋果仲報埋，事實證明對住呢啲仆街公司要以行動來抗議，以後共雪係香港搞親活動大家都記得踴躍參與！

原定在今日（8日）於數碼港舉行的WESG香港電競節2019，大會就在今日宣佈取消，有關比賽的進一步安排會另行通知。疑事件與有連登討論區（LIHKG）網民計劃在今午發起針對遊戲廠商暴雪的行動有關。

今晚開花

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

依間林鄭剪綵開幕既賺政府錢既搞比賽